[懶有品味]切牛扒教學

我睇post見到有巴打話餐廳刀唔夠利 又或者肉太多筋 切極都切唔到
其實有用開鋸既朋友就知道，切肉同鋸木係同一道理。

第一，揸刀係用主手。你自己都話牛扒多筋，仲用副手咪即係玩自己

第二，切扒動作係由上而下，一下接住一下。千其唔好上下上下狂切，切唔到之餘仲好失儀態。
牛扒刀鋸齒既設計係順切，你拖返上去係切唔到任何野。動作係向下拖，返原位，向下拖。動作慢慢黎就已經可以切開份扒。
跟住咁做，就算幾厚既扒三五下就會切開。

有其它西餐心得既巴絲一齊分享下。

好勁呀

切賓周呢
海綿體肉質可以點先一刀到尾

純學術交流

切賓周梗係開邊蒜蓉蒸啦

睇cony個post

邊個係cony?

個絲打話d牛扒切唔到